點解咁少人係茶記嗌茶走／啡走？

明明係一大港式野飲既特色

甜

因為撞過板話無，唔撚識整之類

好撚多鳩落嫁喎
甜撚到仆街
咁不如叫正常
起碼落岩個份量

細個同老母食早餐佢成日飲茶走,比你講一講想飲添

品質參差，有d煉奶半杯咁落甜到起痰，有d加得少少都係花奶多

差唔多味
鍊奶一句講晒咪即係糖加奶，你想多奶咪叫多奶想多糖落多d，冇咩意義

反而鴛鴦真係正

可以叫佢煉奶另上
鐘意落幾多就自己落

傻閪先咁飲

有冇人唔知咩係茶走?

熱奶茶走糖加煉奶

熱奶茶本來就唔會加埋糖上

我鐘意茶走
不過真係好難嗌中杯好飲既

我指額外唔加

茶走少甜世一

田走

大師飲開啲咩

其實有冇凍茶走

冇，因為啲煉奶會琼晒

琴日係茶餐廳有個阿叔嗌啤酒
點知原來我聽錯係嗌啡走

傻仔先咁叫 標奇立異 好扮野好mk

十間總有一兩間扮嘢落濃糖水，其實一落口就知，當然用羹一撈起都見到
最後無再幫襯果啲餐廳了

其實去d老既茶記朝早早餐飲多數唔失望
又香又濃又甜又滑
輕輕攪一攪睇住d茶色由渾濁變純粹
人間極品

冇益